臭脫福好難5連和

獌聯是時候贏返場

我熱贏都唔係5連和

反骨仔反到支持獌聯
快撚d死啦

我真熱

我曼真係完全屌打熱狗

雲加又贏 daddy又輸

Goal